## I. Jouer avec l'encodage

➜ Rien à rendre dans cette partie

jouez avec l'encodage et les sockets avant de passer à la suite
faites un client qui envoie un grand nombre "100000" par exemple à un serveur
interdiction d'utiliser encode() avant d'envoyer sur le réseau : traitez le nombre comme un entier, pas une string !


II. Opti calculatrice